25蚊買定張書卷飛防身

連登仔咁愛國愛港有文化氣息點會去示威遊行
全部都係行完書展返落地鐵站嘅

記住書展入場要撕淨票尾

有冇巴絲去會展收票尾？

有錢嘅買多幾張請人去睇書

721